Deadline fighter 差2萬 - 請求美國將香港納入第二輪貿易談判

最後五天！香港人加油！
從反送中到武漢肺炎，特區政府對香港人的死活完全無動於衷！因為我哋冇民選政府去代表香港人 。
特朗普喺1月22日提及第二次階段貿易談判會涉及香港問題，想為香港人權做點事。
我們看見希望了！呢個喺黃金機會爭取我要真普選，廢除功能組別！
大家不妨再畀啲力，等大統領知道我們有同一意願！
================
請幫忙簽同廣傳呢個聯署：
請求美國將香港普選納入第二階段貿易協議。

帶口罩 勤洗手 香港人自救

轉至網絡

推

推!

Push

push

cls咁都無人簽

Just signed,

Thanks for your reminder

幫手推

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

done

［事關重大，請廣傳］
香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

侵侵已經納入左，仲要簽？